而傢仲有冇地方有叮叮糖買？

望過附近d街市搵唔到，有冇人見過邊到有？最好港島區thx

點解每逢你出post,
我就會收到通知？

你係我個page 㩒左右邊個icon? cancel返就得

ok